# Patterns2


Интерфейс IEmploee реализуется работниками

Классы Junior, Middle и Senior реализуют интерфейс IEmploee

Класс Team реализуeт интерфейс IEmploee и паттерн Компоновщик

Объекты класса Project являются еденицами работы

Абстрактный класс EmploeeLink реализует паттерн Цепочка Обязанностей

Конкретный класс Handling реализует обработку запроса и его передачу по цепочке.


Паттерны:
- Компоновщик*
- Цепочка Обязанностей
